100毛又抄我地手足po之後開po

腦細我屌你老豆！
毛毛我屌你老母！

關唔關你事？

抄都唔可以講，可以講偷po
都唔關我事

自己like自己post
你真係好可憐

On9

咁都有打手

毛毛嬲豬？

屌你老母啦

抄邊個po?

王騎
破巴塞不敗身 累利迷停止手淫49年

100抄

真

唔係幫100毛，但呢啲news, 係公廁news，其他page 都有做

上水未啊你老母

又關你事？ 個post你開架？
你老母

死傻閪 你咁撚on9 唔笑你對唔住自己啦

問關唔關樓主事就叫打手
咁關心你老母健康係咪等於要屌你老母啊

哈哈 你好撚重要呀
講撚到你笑完我會少左忽肉咁
小學雞做完功課唔好偷上連登啦

重要又唔係重要嘅
有得笑緊係笑啦 唔通好似你條傻仔咁成世比人笑咩

哈哈 全場得你自己一個響到on99咁響到笑
真係回得我好尷尬
要毒撚到咩地步先要扮紅字女user刷存在感呀油頭毒撚
笑大聲d都無所謂 因該由始至終都係得我可憐同情你先叫有個人回你咋傻西
響到扮有型同人做架兩
其實係樓主扮有人撐響到雙開咋話

係呀 屌你老母

戇鳩仔

全場係得你個傻仔笑咋
好心你老母知你隻生滋狗有病就唔好放出黎啦
上網四周圍咬人刷存在感 分分鐘你仲衰過油頭毒撚
係個啲幾十歲仲要問你個愛滋老母攞零用錢既廢柴
不過我都可憐你 見到你咁肉酸要上網扮傻仔周圍屌人咁弱智都做得出咪應下你囉

你當我on9單純問句
我見王騎個post係copy now體育
唔排除now體育係copy 外界傳媒
點樣定義爲抄 如果大家拎住一樣嘅料 特別係新聞
好似拎住堆data 做分析 材料一樣 係睇點詮釋

如果真係叫抄 咁點解係抄連登 唔可以係抄now

唔好意思有啲煩 我未諗通個logic 所以想問下